Meermin share運費

有無巴打有興趣。
3 人都成得團。

有

good. 留telegram discuss下

pish
tg: naei33
thanks. 兩人都go得

pish

仲有冇巴打有興趣夾運費？
tg:coffee12345

有興趣